［入黎學野］2014年12月11日，我地贏盡輿論，得到全世界支持

想問下咁多位，輿論有冇為我地帶來自由？

世界各國除左口頭上，對我地作出過乜野支持？

Push

But nth can gain , irmb😿

The still saying “we lost”. Because of image.

贏得幾開心

當年就係因爲光環賣撚晒所有勇武手足

唔好搞遊客，明唔明深一層意思？

好多人 一係未經歷過雨傘
一係已經忘記左雨傘點解會失敗

今晚都係呀

勇武搞到佢地光環甩色，佢地而家想食人

我欣賞和理非，我恨左膠

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

仲一班係到而家都認為雨傘係勇武累到冇民意先輸呀

到今時今日都係咁諗呀

PUSH!!

團結，反省

但可唔可以任何有損形象既野就屌鬼

限制勇武我認為唔可取

加強文宣改善形象先係正確方向